const FIRST_LEVEL_QUESTIONS = '[ { "question": "Как называют манекенщицу супер-класса?", "A" : " Топ-модель", "B" : "Тяп-модель", "C" : "Поп-модель", "D" : "Ляп-модель", "Correct" : "A" }, { "question": "Кто вырос в джунглях среди диких зверей?", "A" : "Колобок", "B" : "Маугли", "C" : "Бэтмен", "D" : "Чарльз Дарвин", "Correct" : "B" }, { "question": "Как называлась детская развлекательная программа, популярная в прошлые годы?", "A" : "АБВГДейка", "B" : "ЁКЛМНейка", "C" : "ЁПРСТейка", "D" : "ЁЖЗИКейка", "Correct" : "A" }, { "question": "Как называют группу верблюдов, перевозящих грузы в пустыне?", "A" : "Кортеж", "B" : "Караван", "C" : "Стая", "D" : "Косяк", "Correct" : "B" }, { "question": "Что без труда не вытащишь из пруда?", "A" : "Репку", "B" : "Дедку", "C" : "Рыбку", "D" : "Жака Кусто", "Correct" : "C" }, { "question": "При падении чего принято загадывать желание?", "A" : "Звезды", "B" : "Дисциплины", "C" : "Камня", "D" : "Температуры", "Correct" : "A" }, { "question": "На что раз в год слетаются все ведьмы?", "A" : "На шашни", "B" : "на шабашку", "C" : "На шашлык", "D" : "На шабаш", "Correct" : "D" }, { "question": "На чем играет бард?", "A" : "Нервы", "B" : "Струны", "C" : "Клавиши", "D" : "Ложки", "Correct" : "B" }, { "question": "Куда не разрешали ходить детям в сказке Чуковского Доктор Айболит?", "A" : "В Африку", "B" : "В Азию", "C" : "В Америку", "D" : "В штаны", "Correct" : "A" }, { "question": "Кого обслуживает на круизном лайнере стюард?", "A" : "Матросов", "B" : "Пассажиров", "C" : "Стьюардесс", "D" : "Таможенников", "Correct" : "B" } ]'
const SECOND_LEVEL_QUESTIONS = '[ { "question": "Какой цвет получается при смешении синего и красного? ", "A" : "Коричневый", "B" : "Фиолетовый", "C" : "Зелёный", "D" : "Голубой", "Correct" : "B" }, { "question": "Из какого мяса традиционно готовится начинка для чебуреков?", "A" : "Баранина", "B" : "Свинина", "C" : "Телятина", "D" : "Конина", "Correct" : "A" }, { "question": "Какой народ придумал танец чардаш? ", "A" : "Венгры", "B" : "Румыны", "C" : "Чехи", "D" : "Молдаване", "Correct" : "A" }, { "question": "Изучение соединений какого элемента является основой органической химии? ", "A" : "Кислород", "B" : "Углерод", "C" : "Азот", "D" : "Кремний", "Correct" : "B" }, { "question": "В каком заповеднике в 1991 году произошло тайное подписание акта о расформировании СССР?", "A" : "Брянский лес", "B" : "Тебердинский", "C" : "Шаульган-Таш", "D" : "Беловежская пуща", "Correct" : "D" }, { "question": "Какого элемента больше всего в составе Солнца?", "A" : "Литий", "B" : "Углерод", "C" : "Водород", "D" : "Гелий", "Correct" : "C" }, { "question": "Какой вид спорта не входит в современное пятиборье?", "A" : "Метание копья", "B" : "Верховая езда", "C" : "Фехтование", "D" : "Плавание", "Correct" : "A" }, { "question": "Как иначе называют пиратский флаг?", "A" : "Весёлый Роджер", "B" : "Грязный Гарри", "C" : "Бедный Йорик", "D" : "Лимонадный Джо", "Correct" : "A" }, { "question": "Морской путь в какую страну искала экспедиция Колумба, доплыв вместо этого до Америки?", "A" : "Эфиопия", "B" : "Япония", "C" : "Индия", "D" : "Китай", "Correct" : "C" }, { "question": "Какая из перечисленных башен самая низкая?", "A" : "Останкинская", "B" : "Эйфелева", "C" : "Пизанская", "D" : "Спасская", "Correct" : "C" } ]'
const THIRD_LEVEL_QUESTIONS = '[ { "question": "Какое государство ежегодно дарит Лондону ёлку для Трафальгарской площади?", "A" : "Дания", "B" : "Норвегия", "C" : "Швеция", "D" : "Эстония", "Correct" : "B" }, { "question": "На самолёте какого авиаконструктора экипаж Валерия Чкалова совершил первый беспосадочный перелёт из СССР в США?", "A" : "Антонова", "B" : "Ильюшина", "C" : "Яковлева", "D" : "Туполева", "Correct" : "D" }, { "question": "Как называется единственное в Европе герцогство?", "A" : "Монако", "B" : "Андорра", "C" : "Люксембург", "D" : "Лихтенштейн", "Correct" : "C" }, { "question": "На территории какой современной страны находился Карфаген?", "A" : "Тунис", "B" : "Египет", "C" : "Судан", "D" : "Израиль", "Correct" : "A" }, { "question": "Из какого меха сделаны шапки королевских гвардейцев Великобритании?", "A" : "Овечий", "B" : "Волчий", "C" : "Соболиный", "D" : "Медвежий", "Correct" : "D" }, { "question": "За сына какого царя выдавали себя Лжедмитрий I и Лжедмитрий II?", "A" : "Алексея Михайловича", "B" : "Ивана IV", "C" : "Бориса Годунова", "D" : "Михаила Фёдоровича", "Correct" : "B" }, { "question": "Какая нота дважды встречалась в названии фильма Георгия Данелии?", "A" : "До", "B" : "Ре", "C" : "Ми", "D" : "Фа", "Correct" : "C" }, { "question": "Премьера какой программы состоялась 1 января 1968 года?", "A" : "«Время»", "B" : "«Голубой огонёк»", "C" : "«Кинопанорама»", "D" : "«Очевидное-невероятное»", "Correct" : "A" }, { "question": "Какой камень венчает Большую Российскую Императорскую корону?", "A" : "Топаз", "B" : "Изумруд", "C" : "Шпинель", "D" : "Сапфир", "Correct" : "C" }, { "question": "Сколько куполов у Собора Василия Блаженного?", "A" : "7", "B" : "9", "C" : "10", "D" : "11", "Correct" : "B" } ]'
const RIGHT_ANSWERS = ["Правильный ответ!", "Верно!", "Отлично!", "Это верный ответ!" ];

